你股票 贏/輸 緊幾多倍月薪人工???

我發覺講贏幾錢／幾％係冇乜代表性

正如你去銀行借錢都係用月薪倍數睇你借到幾多，還到幾多
所以我想問吓你地你股票 贏/輸 緊幾多倍月薪人工?
成件事立體好多

幾倍，當年搵一萬輸幾萬

輸緊半年月薪

賺左無限，因為失業

其實都係無乜代表性
因爲每個人個本都唔一樣
本大嘅 單單係一個月都可以贏到一倍以上

月薪*一倍以上

無限倍 失業

買一張大期
一日賺100點，5千蚊
一個月20個trading day
當中只有一半賺，5皮基本

On9

上星期前賺緊10年 今日得返4年

無限冇返過工

38 個月
利申人工好un

3 - 40

暫時贏咗年幾糧返嚟

GME?

賺既 應該有20年

社工搵得錢少 全部唔計

十年既人工

8 個月底薪

i know that feel bro

輸緊0.5倍月薪

3個月 好少

下
我上到100萬
而家得返一半

8年人工ing

35倍

會唔會用幾多倍開支計? 睇下到財務自由未

push

今個月贏左2年半左右

失緊業

豬緊一個月糧

YTD 400% 月薪在右

年半前輸6個月，依家贏3個月

一世

唔會傷唔會痛就唔係買股票啦ching

點會冇?

你嘅本嘅大小同你嘅人工點會冇關係?

(用屋企人錢/賣咗樓嘅錢投資另計)

買tsla 賺左架model Y, 半年人工

豬左一個月人工多少少
已經好心痛

a few months only :(

點解個scenario 個個都差唔多既，包括我，我仲要輸突

0.8

一月埋單賺左十萬.....

上個月賺左十萬 最緊要買中優質股

冇返工贏幾多點計

我屌你老母你係咪唔撚識睇中文字呀依家問緊你月薪幾倍呀你講乜撚野賺左十萬呀人地個個守規矩答月薪幾多倍點解硬係有你呢d契弟要講自己賺幾多錢嘅? 豬閪唔撚識字唔撚識計數咪撚學人上網啦賺得嗰雞碎十萬喺度以為自己贏好多

9月左右先真係入市 5個月糧左右

我屌你老母 唔識唔好係度教人
除非你係間公司入面做audit
唔係既話你撚知佢條數點做 咪又係講彩數
優你老母個質

負緊30個月
而家打工對沖

負一萬
唔算好多

最多果時輸左10年人工左右
而家追返

輸咗66倍人工
人生已完

冇圖冇真相

幾倍啦 總會有一日升返ge

GME輸緊3個月

唔洗做計唔到😂

Cls買咩先追到

贏緊100幾萬美金 10幾年人工

帳面＋落袋profit大約16倍月薪
玩左近2年半

輸緊萬幾

成班得個講字

暫時兩年, 跑輸連郡

賺左十皮冇走 倒輸返十皮

輸果時係人工唔太高果時 輸哂借+人工+屋企錢
之後努力工作儲大左個本 追100%就追得返

輸嗰d幾錢打先

少個三個月糧冇資格出聲

14K = 一個月糧，做左一年野

贏緊10倍人工

賺咗二十個月

上年賺左20年，今年唔知

上年贏左140年
今年接近無限

5000 USD 本炒到 13000 USD 了

1年

計數贏左9年，以為自己好勁，望一望留言發現原來係自己人工少，灰鳩哂

2個月咋

你月薪5000？

贏緊五分一人工

上年到而家贏緊兩年人工到

本都係兩年人工到

巴打買乜咁勁

應該問攪咩人工咁低

人工=0姐

之後畀哂Pad

死開啦基佬，連財經台都要見到你

惡到

2年人工
其實咪又係儲+滾番黎

咁上年呢？

贏緊無限倍 因為已失業

大家都係AMC苦主，睇住有帳面盈利但依家輸番突

兩年人工本，贏咗一個月多啲

18個月人工

返左2日M記，個阿姐以為自己好撚威，話依度無野俾你做叫我去執枱，咁我細細聲屌佢老母啦，點知俾佢聽到，第日就俾人炒左，之後都無返過工

輸緊4年人工
慢慢還

計番2粒1最底個point 都7雞幾野 咁咪差唔多60個

呢度啲人個個話冇+100%都要當輸

我屌你老母臭閪 祝你輸一世 垃圾 關你撚事

條友on9 恆指龍市都執唔到錢 智障仔

你真係好撚廢 邊個話一定要入面做？on9仔 3-4年一次嘅龍市都唔識執錢 垃圾 你唔好玩股票啦

港股輸緊1年半
美股輸緊4個月

我以為係自己留言 BRO

加油

搵20k輸30萬

勁
輸晒錢心態點調整

年半贏緊70倍人工

你真係垃圾
連我句野up 乜都唔明
衝出黎柒
而家有話你賺唔到錢咩

你仲撚on9啦 你理得人地條數點做姐 贏到錢咪得，講咁多廢話 同你個名一樣咁柒 巧多事嘅大陸閪

真定假嫁？同路人
好撚灰

貼倉再嘈

貼你老母咩？又關你事？ 基本上個個都執 5-10萬 如果咁都執唔到 就檢討下啦

５０％。因為人工得一萬。。

貼倉未

計月薪幾倍有意思咩？我走去轉份萬幾蚊既工即刻由賺2-3個月變賺成年幾，但係我每月開支仲係得幾千蚊，依然覺得今年賺唔少。

仲追緊以前豬咗個啲，暫時一個月人工多少少

輸2年人工

Pin this

輸緊一份糧

有無考慮退出 股市未必岩自己

我都知架喇
升少少放 之後隻嘢就倍升
跌少少又放 跟住又倍升
SH 隻嘢就會繼續跌到我放先升

琴晚賺左兩個月

輸咗5年人工

贏左兩個月人工度啦,唔多

一年前一開始玩美股就輸左差唔多成兩個月
依家玩返港股基本上每個月都賺到一個月人工

輸緊兩個月

2年年薪

一二月加埋3倍
平時人工六位

升到廢時計

咪又係本多終勝
有咩意思

same，GME

因為gme amc 由三個月人工變左得返半個月人工

好廢 賺1.5個月

qq&gme原本贏十個月 但升完就回 走唔到無左9成利潤

真野唔怕講
之前衰賭仔心態GME輸咗十幾萬 (我知完全係抵撚死)
上星期的起心肝賺返十幾打返個和收手
黎緊兩星期打算調整返個心態先再出發
一隻GME搞到成個心態崩壞哂

跟攻城月供2800

40年年化回報有十幾%
應該可以財自！

買（唔算炒...掛）左五年正股，總回報係現時人工13-14倍左右

本身唔算大使（掛），儲到30 - 50%人工（近幾年加人工，消費不變，所以係愈近期愈儲到多啲

大概90%資產放股市，其餘少少做現金（反正每月都洗少過收入，冇所謂話要留錢找咭數定點，有大筆開支可能先要liquidate少少）

Same 哭撚左

21歲 拎左6萬出黎玩 輸淨5000 對於我黎講 好多

入場時間好 舊年6月開始炒 到而家贏緊兩年人工
long call啲獨市大公司+ covered short put

夠退休仲計乜？

三個月

Btc fcel

你貼先啦係就 圖都冇張就想睇我個倉？

贏輸都幾十倍

玩咗五個月，個半月人工...

咁你冇錢就要用冇錢方法搵我兩萬港紙牛證兩個星期變差唔多5萬，冇錢玩正股其他工具
美股波幅大最岩新手累積經驗
每個月10-20%，一年你計下復利有幾多

邊有人可以每個月10-20%
十萬玩兩年就5-600萬
你得？

贏半年人工

幾年後世界首富就是你